(老師入)其實而家中小學到64果時會唔會特登講

無意諗起 自己讀小中學時 一到64 老師就會特登拎果堂講歷史/播片
有時重會講到喊(畢竟係親歷其事)
諗返起 其實係個幾重要、得意既傳統(至少係自發的 係香港教育既常態下其實好難得)
但唔知而家會唔會呢？校方會唔會阻止呢？

講黎做乜尻 大陸死人關我撚事

唔關事呀 問下渣

我中學都有講 仲講兩次
中史堂一次 國民教育堂一次
諗起個國民教育就好笑 當時政府應該純粹叫學校開 無指定內容 結果我地個啊sir一年課程差唔多將1949年後中國所有柒事全部講一輪 唔怪得教育局後尾要急急腳出d政治正確既syllabus

依d野 有時真係上有政策 下有對策

良師

咁所有歷史都唔關你事架喎，你咪唔好讀囉，你唔好入呢個post啦

大陸死人 關香港咩事

唔知其他學校點，但我細佬（16dse）話無教過64

有
之前仲有做話劇
教人唔好唔記得呢段歷史

唔講d學生又點知中共幾咁仆街